---

Tags: 
aliases: 
regex-to-search: # "что-то" regex
regex-to-be-found: "NoRgxTBFKey" # "что-то" regex

Тип: конспект
Описание: -

День: 06 # Не трогать!
Месяц: 05 # Не трогать!
Год: 2023 # Не трогать!
дата_создания: 2023-05-06

---
# [[Создание атомарных конспектов с использованием QEC]]

Для начала, обработаем необходимую информацию по системе [[Структура инфомрации QEC - вопрос, доказательство, вывод]].

Далее, мы должны каждый наш элемент QEC выделить в его отдельный конспект и связать наш изначальный конспект ссылками между получившимися атомарными конспектами.


## Смотрите также:

```dataview
LIST 
FROM !outgoing([[]])
WHERE regexmatch(this.regex-to-search,regex-to-be-found) or regexmatch(this.regex-to-search, file.name) or regexmatch(this.ключи,regex-to-be-found) or regexmatch(regex-to-search, this.regex-to-be-found)
```
> [!question]- Соурслист
> 1. 


---
#PKM

---

[^def]: термин
[^que]: вопрос